男人幾歲後溝唔到女為之失敗？

剛剛分手，而家21歲，有女性朋友，不過冇feel，唔想為拍而拍。曾經係為拍而拍。大學冇咩女，啲人上堂就翻落堂就走，冇大學生活。網上識人又比人話唔夠靚仔唔夠高

大學已經係最黃金階段去溝女食女架啦喎

認真 唔好諗溝女 讀完書出黎做野 大把女搵你埋單

我係雞

18
利申20歲a0

初中
呢個時候正常人肯溝一定得
高中/大學先拍果啲只係未成熟/唔想初中拍
如果你初中溝親女都失敗就死咗佢

利申：係ifc 排緊隊